[Yahoo民調] 市民發起「不合作運動」你支持嗎？ 統計時間：2019/08/01 - 2019/08/05

[Yahoo民調] 對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

20190801 14:22
支持
53.4%

不支持
46.6%

14:24
58.9%支持

Push

兄弟爬山

快投票

一個都不能少

一齊黎 一齊走

連登仔唔係連鍵戰都輸呀嘛？

14:32
支持
67.9%

仲有呢個！！！！！

Q1. 面對有人阻塞地鐵，你哋會點做？

推！

唔洗login應該未到5點就比內推到99%

推

光復香港 時代革命

仲有一個幫手上呀

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Q1. 面對有人阻塞地鐵，你哋會點做？
唔支持，但都開心，可以遲啲返。
8.9%
唔支持，咩原因都唔應該阻到其他人。
48.6%
支持，行正義之事，無愧於天地。
28.0%
無意見，返到就返；返唔到就返屋企瞓。
14.5%

而家輸梗唔該幫手推上去！

[Yahoo民調]
Q1 對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

Q2 面對有人阻塞地鐵，你哋會點做？

16:03
73.7% 支持

PUSH